\poemtitle{Dove vita è davvero}
\settowidth{\versewidth}{Cerchi un sorriso negli occhi degli uomini}
\begin{verse}[\versewidth]
	
	Cerchi un sorriso negli occhi degli uomini \\
	sogni avventure che	il tempo porta con sé. \\
	Danzi da sempre la gioia di vivere \\
	hai conosciuto l'uomo \\
	che ti ha parlato di un tesoro.
	
	{\itshape
		E quel tesoro sai cos'è \\
		è la tua vita nell'amore \\
		è la gioia di chi annuncia \\
		l'uomo che tornerà \\
		e allora sciogli i tuoi piedi e va' \\
		tendi le mani e va’ dove vita è davvero.
	}
	
	Vivi nel mondo la storia degli uomini \\
	apri il tuo cuore a chi nel mondo ha chiesto di te. \\
	Chiedi emozioni che corrano libere \\
	ed hai creduto all'uomo \\
	che ti ha parlato di un tesoro.
	
	\textit{Rit.}
	
%	Canti la pace nei gesti degli uomini \\
%	offri speranza a chi da tempo domanda un perché. \\
%	Vivi l'attesa del giorno che libera \\
%	ed hai amato l'uomo \\
%	che ti ha parlato di un tesoro.
%	
%	\textit{Rit.}	
	
\end{verse}